媽媽被黑警顏射

Claudia Mo/毛孟靜
警察兜口兜面咁噴
1小時前
Police #professional, #ethical conduct?
#PoliceBrutality

推呀屌

坐左係到舉晒手照噴
戰犯罪證 !!!!!!!!!!!!!!!

推呀屌
救媽媽

推

黐撚線 啲人型生物真係好撚危險

屌呀救媽媽

Push

送上去國際法庭

睇到好撚嬲啊屌

心痛

舉晒手坐係到投晒降，女人一名！文宣巴做野！

救老母

屌 你自己都有老母啦 有冇人性

呢 d叫警賊

好嬲 推

香港並非國際法庭成員

媽媽比黑警強姦

人渣

push

屌

搵人幫手俾文宣組，文宣組辛苦曬啦

文宣組辛苦了

同狗講人性冇撚用嫁

屌你老母死黑警，成班有牌罪犯

黑警我屌你老母臭化閪呀

屌呢個真係睇到好撚心酸
已經舉晒手投降，乜裝備都冇，連續噴兩次，點解可以噴得落手，有冇老母生

dllm

癡線

好無人性

死黑警

要對付黑警暴力有三個方法

1) 已有制度(監警會)
2) 獨立調查委員會
3) 變天後清算 / 天琦

痴撚線

對班泛民議員又噴面又警棍打面
姐係逼鳩佢地變晒做勇武議員

怒推 屌你老母

[reddit] 推爆黑警亂用胡椒噴霧

1.顏射媽媽
2.棍打記者
3.逼人跳橋
4.棍扑議員

痴線

第三張 唔係應該顏射咩... 依張睇唔出係明顯射佢喎

癲撚到

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

舉曬手仲噴，仲要對正

仆街黑警

Cap後一格就係

黐鳩到冇皇發到專係蝦啲弱小嘅人都貴咗落地喇

戰爭罪行大合集

班黑警真係無撚人性

推到佢老母上國際新聞

係3就好

好撚過份

手足，咪撚再捱打

嚇親位女士

推啊屌

屌拿星
真係正仆街來

屌你老母 跪低咗仲想點 驚媽媽咬斷你條撚?

溫和泛民係呢兩個月已經升級晒，同3年前好唔一樣

仆街

屌！

係咪香港警察嚟？佢冇攝衫架喎

文宣煲大佢!!!

仆街愈嚟愈撚過份

幫手推有用post

可唔可以寫信去英國唔比班警犬同其家人續領bno？
（PS:97前出世個d

Back up大家

up

其實已經唔洗講咩規矩，指引，舉旗
已經咩都無
有嘅只係單給純嘅武力推進清場，
所有示威者同記者都係敵人，
有cam就遮，旗都唔會再舉，
隨心所欲咁噴胡椒，揮掍打示威者
無cam無no.夠混亂就可以連記者都打

［超感動］一位80後媽媽對年青人的睇法

屌你老母死黑警

死警犬

呢啲文宣做要做gif圖，簡單直接比人睇到黑警濫權

癲

我有野講呀屌你老母死黑警

Dllm 死黑警！

[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

後面條黑警扯撚住佢件衫
右邊另一條黑警出力推趺佢
起身舉高雙手表示冇威脅性都噴臉
死黑警有冇人性？

獸性

毛ee gogogo

黑警死全家

交去民陣
有罪證收集區

舉哂手都射

痴哂線

推到仆街 屌你老母死黑警

保護市民 為市民服務

推到黑警仆街

黑警正人渣

推呀

cls 舉曬手都照射

推，無人性

Dllm

屌你老母死黑警 係咪一出世老母就死撚佐?
舉晒手都兜口兜面射

唔好亂講 好棹忌架

為嗰幾萬蚊人工 連人性都出賣真係恐怖

嘩屌

屌你老母香港警犬

痴9線瘋狗症現曬型

依家飯民真係個個俾黑警迫到變勇武派
長遠黎計真係要多d飯民立法會議員

上水庇護站
以免上水一陣走唔到 緊急時可以去以下地方
教會
上水廣場16樓1611室
陳先生（傳道人）90713037
可容納百幾人
或者
龍琛路30號 中華傳道會

其實係咪無辦法？
21世紀都仲有咁唔公平嘅事，仲要係世界數一數二嘅香港

警察係負責保護市民維持治安，但而家最暴力最危險既係佢地，所以要求立即解散香港警隊。

痴L線，舉晒手啦

屌啦星

啲人型狗冇曬理智 正仆街 失曬控

推！

舉哂手投降都噴
如果手上嘅係機槍咪變蜂巢?

正所謂針唔吉到肉唔知痛，呢次下下都被克警吉

黑警死全家係岩

屌撚曬你地班仆街黑警
鬼唔望你地老母比人淪姦無限中出
你班死爛仔都唔知係咪d臭雞生出嚟
有爺生冇乸教

on99

推佢老母

推，佢舉晒手仲想點

推呀 屌你老母

根本就係想噴埋最後個啖跟住掉左枝野咁 為噴而噴 死黑警生仔生女即刻夭折

推撚到班狗冚家產

痴撚線 舉撚曬手都咁
撥水節咩屌
強烈要求國際人權組織表態
聯合國對港實施制裁

屌.......當人唔係人
憑咩指引要咁撚樣直射胡椒落人塊面到

屌佢老母 推撚爆佢

香港警賊 推人落街
打記者 打立法會議員

呢啲人配得上叫警察？！

屌佢老味！
死黑警

Cls

見到未呀撚樣，邊個仲問點解做到落手果d正弱智，你面對果班對手係冇血性㗎

屌你老母真係痴撚柒鳩線

屌你又係咁

癡鳩線
咁都唔係過份武力？
跪晒 舉晒雙手都仲噴 on99

呀尹又俾人打，毛ee又俾人射
佢哋已經冇野怕了

屌你老母咁都仲噴

警犬全家皇天擊殺
永不超生

屌 唔推唔係人
聽日沙田見
記者朋友金鐘見

推爆佢！！你老味！

屌佢老母睇到好撚嬲
人地都舉曬手
仲兜頭兜面射埋去
狗到大如
黑警死全家落地獄啦

佢哋呢班仆街幾時上國際法庭

依張好用 文宣gogogo

D犬已經痴撚晒線
唔明點解仲會有人撐警
仲會信呢種人保護到你？

明顯特登wo
向住一群->見到佢->對住顏射

監警會做野啦
另外現警方以行動呼籲大家聽日沙田遊行
The world will not be destroyed by those who do evil,
but by those who watch them without doing anything.

我無野講

有片有時地人既埋一埋黎

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

舉晒手跪係到都要噴

最嬲既係 ，主流新聞唔播

監警會有咩用

死差佬快撚啲死

我屌佢老母

推！
無攻擊都比你射
痴撚線

天滅黑警

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

講左咁耐
其實有做野未

媽媽

PUSH!!

黑警dllm

黑警一早死晒老豆老母
可能有機會仲係親手打死

推呀屌你老味毅進狗

屌你老母推撚爆佢

其實政府係咪諗住唔理

你老母閪班狗癲撚左

舉手跪地，明顯已被制服都要射？胡椒噴霧好平？

啲狗冇性架

推到爆

文宣快啲幫手做野啦

呀媽想留返啲奶粉比細囡啫
咁都比人噴

pish

1都叫係方法?
接近0%成功率喎

咪就係想睇佢有咩用

cls

真係痴線㗎 已經雙手舉起仲噴條春咩成堆黑狗

推爆佢

係

黑警

愈睇愈嬲 屌佢老母

警犬你有無老母生。

朱經緯都要坐，依班狗係咪真係可以一d事都冇，過份一百倍有多

屌黑警老母

推上報

屌佢老母臭閪 推

香港係咪仲有法律依樣野

推到上報

呢班狗應該真係會乜事都冇

林鄭媽媽仲唔快L啲出黎撐警

Ok wo 警察做撚野

個女人舉高雙手行
都俾警犬喺後面粗暴拉跌
跟住仲要食胡椒噴霧
警犬痴線

你單機上連登都係自己攞黎

被噴者應該係男人黎嫁wo,fact checked?

吊，癲撚左

痴撚線！
黑警幾時橫屍街頭

巴打 睇到都好撚興
香港警察有幾多人啊
有冇人發起全港圍警總

真係癲撚咗

好撚心痛

有冇高清相
放去r/photoshopbattle

wallstreet果張仲耐唔耐上番水

pash

頂 你平時噴話係想驅散示威者都算9數
個女人都跪係地下舉起曬手 兜頭兜面噴埋入口啊頂你
#沒有暴動 #只有暴政 #黑警可恥

屌你老母閪！

屌痴撚線

推呀 屌你老母系
好撚激心

搞撚錯呀
人地舉埋雙手都照射

激撚死 呢班人渣幾撚時死

幾好呀，俾人睇清楚對家係咩人

push ar diu

成班狗係咪無老母 都跪撚哂係到 你噴咩鳩

幫手推

搞牆嘅巴絲唔該大大力貼

Obviously they didn’t worry about any consequences.
Why?

推 屌你老母！

死黑警我屌你老母！

繼續打不還手根本無撚當過你係人

屌黑警真係無法無天

方法1可以收收皮先

我都想問

連班c9都搞cls

舉高雙手都仲噴，屌你老母，根本制造遊行係危險既恐怖

屌你老母 真係亂9咁嚟

極醜惡

好無辜
投降都冇用
係咪要逼人戰鬥

黑警正垃圾
禍必及妻兒
垃圾垃圾垃圾
報應落曬D仔女度
俾人排斥唔好問點解
就係因為你老豆老母做既野太仆街

除咗關住佢之外
可唔可以都關注其他無名義士？

推佢老尾

我冇野講

都無反抗，重要噴幾野

必須清算死黑警

一定要推出國際傳媒！

又用化學武器對付無反抗人士

： Cctvb又話警察只攻擊暴徒既

啱啱落街買餸比人搞鳩

痴撚線, 舉晒手, 片尾個警察擺明專登射落佢到

支持搞死黑警全家

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

真係屌晒老母 忍唔撚到啊!!!!!!!!

Push,痴線

狗者不如 屌

屌你老母 你要人走人地咪走緊 你推乜春

推，成班垃撚圾

呢啲仆街專恰老弱婦孺

不嬲都係，基本裝備口罩眼鏡必需，係有啲真心天真鳩話和理非連口罩都唔洗帶

我屌你老母

屌你老母 跪哂係到舉哂手都照噴

屌佢老母

幫手推番有用post

Pish

屌你老母，舉晒手都照噴

只要泛民搶回所有立會議席
一用到特權法查班魔警
全部魔警都一定入罪

冇人性

將呢啲暴行，推上國際我唔理國際可以點幫到我地，但我唔可以比呢啲人渣仲係國際層面上假仁義扮係人

推 推埋俾bk 媽媽睇

仆街死黑狗

和理非都照噴

推推推

哇屌

Cap 圖，做文宣

係咪痴撚左線啊啲警犬

屌你老母 黑警

推

黑警無人係無辜

Dklm

咁撚樣斷正不適當武力啦掛？

救人

痴乜L 線呀...

我無嘢講

Apple話係區議員黎

Bump

痴能線咁近咁噴
傻架

原來係區議員:

<新民主同盟聲明>

強烈譴責警方向呂文光議員面部施予胡椒噴霧

今天下午新民主同盟議員呂文光議員在前線協調示威者及警方，但警方在沒有預警下推倒呂文光議員，並向呂議員面部眼晴正面噴上胡椒噴霧。(該片段已在各社交媒體廣傳)

他之後短暫失去視力，近30分鐘後才恢復視力。新民主同盟強烈譴責警方對議員施予粗暴行為，並必定會向警方投訴。

Wa 咁都得

屌你開party啊 你一下佢一下啊 on799

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論係助選定只係幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

靠自己

唔好落單

push!!!

畜意攻擊婦女

是男的，不是女

舉晒手 都仲噴 報仇咁報

之前南亞佬比人當昆蟲咁噴都冇左件事啦

好嬲 痴線

仆街 射我jm

What the fuck

痴撚線好撚嬲

報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！

林鄭尋日話絕不出賣 黑警今日即刻攞正牌逐個扑

Push

[外國勢力] 請起到班死癲狗底嘅巴絲入一入黎

Baby condom 班警犬八婆仲有咩好講？

我諗佢地有老母既話唔會係咁

有狗生佢地出嚟就差唔多

班狗瘋了

班仆街當自己打緊機？

睇到好嬲

推 屌佢老母

推
死黑警 屌佢老母冚家鏟

幫手report thanks

真係有無攪撚錯! 食屎狗

屌，食屎啦黑警

港豬點叫都唔醒

中國係
香港唔係？

五十路AV

上水狗低撚死

會唔會去投訴？
會唔會去告個差佬？

如果唔會
網上鬧鬧鬧都冇咩意思

搞完人地個仔搞人老母
[red]垃圾黑警 [/red羨慕人地母子方向一致有正確價值觀？
Sor唔記得你地無老母

推一推先

片段果個好似係呂文光 男人黎 蘋果新聞有講

點解由612起 咁耐都未有對班狗既法律行動？

屌佢老母cls

今日報仇

推啊

垃圾警犬

推！！
媽媽已經舉左手好耐，仲突登噴！！

男人黎 呂文光區議員

屌 其實同612個鬼佬一樣
外國勢力好似都冇乜理

一開始仲要推媽媽落地

痴撚線，投晒降都照噴？